今日有冇人一齊行山9

又係七點已經醒咗
sorry琴日無開post
只係去咗飛鵝山喳
今日去筆架山扮下有錢人
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

你條毒撚，有女收埋自己食！！

咁大霧,你應該5點仲係上面

差唔多十二點影！

12點我仲趕緊去食lunch
上到去3-4點好天好多
之後去到下面飛鵝山個石碑望上去勁大霧

3點，我都坐巴士出番彩虹了！！！

你呢個咩地圖
多咁多山路

香港遠足路線 app

我觀景台行過去都行到好辛苦

渣 ga

爬上去？

行佇人左脊

出發

因隊出動

返到屋企啦
多謝大家陪我行山

下午2時55分，一名男子與家人一家三口到大嶼山鳳凰山行山，至北巖棧道滴水崖附近時，失足跌落3至4米的山坡位置，頭部受傷流血，消防員正於現場進行搜救工作。

失足佢個頭
行唔到就唔好行啦
學我咁行家樂徑咪得

Couldn't join下次幾時？次次差唔多路線？

睇你想行邊
我份人就好悶
無人陪咪自己一個重覆
坐車唔洗錢咩

聽日呢？

兩日加埋行咗2x公里又打羽毛球
想輕鬆行下

巴打唔想行多d 唔同既山咩

高手

新手行熟先啦
自己一個行邊都差唔多
都係無野做出去行下